Het resultaat van deze nood was, dat, met een veel meer vrijwillige, vrolijke toestemming dan zijn dochter ooit had verondersteld te hopen op de moment was ze in staat om haar trouwdag te maken - en meneer Elton werd gebeld over, binnen een maand na het huwelijk van de heer en mevrouw Robert Martin, tot kom in handen van Mr. Knightley en Miss Woodhouse.
